喺法國，間屋俾人佔領咗就好難拎番？

睇睇下/YouTube 見到呢個。ggogle 咗發覺好似又係 發達國家應該冇一個好似法國咁？

反正唔用就唔好霸住
個個人鬥搶人間屋
仲癲過共產

歐陸一直都唔係好capitalistic
不過法國真係太癲
限制炒樓、平等人權？

俾幾千出嚟叫爛仔上門咩都搞掂啦

兒登仔最想見到既嘢